初選投票策略：一拖十 送最多抗爭派入去做重光派候選人

其實初選個玩法係多議席單票制
而要達到目的 即係送最多抗爭派入去做重光派(民主+本土派)候選人
就要平均地令抗爭派高票
唔可以堆晒啲票落一個人到 (例子：2016新西heidi)

根據目標議席數66443+3 (進取者會話係76443+4)
新東6/7，新西6，九西4，港島4，九東3，超區3/4

點樣定義係咪抗爭派候選人呢
可以睇番邊個簽咗墨落無悔抗爭派立場書

以下例子拋磚引玉
新東應該7個朋友一組：一人投一個抗爭派
1/陳志全
2/劉頴匡
3/何桂藍
4/鄒家成
5/柯耀林
6/范國威
7/呂智恆
8/楊岳橋 (如果有第8個朋友)

新西應該7個朋友一組：一人投一個抗爭派
1/朱凱廸
2/吳敏兒
3/伍健偉
4/張可森
5/黃子悅
6/郭家麒
7/譚凱邦

九西應該4個朋友一組：一人投一個抗爭派
因為九西未定出選名單數目，但其實最多都係拎得4個位，所以應該要投4個最具抗爭實力嘅人
1/張崑陽
2/何啟明
3/劉偉聰 (5個中年紀最大)
4/馮達浚
5/劉澤鋒

港島應該4個朋友一組：一人投一個抗爭派
因為港島未定出選名單數目，但其實最多都係拎得4個位，所以應該要投4個最具抗爭實力嘅人
1/羅冠聰
2/袁嘉蔚
3/鄭達鴻
4/楊雪盈 (同時為灣仔區議會主席)
5/梁晃維
6/彭卓棋

九東應該4個朋友一組：一人投一個抗爭派
雖然九東定左出5條名單，但係人都知最多都係拎得3個位，所以應該要投3個最具抗爭實力嘅人
1/黃之鋒
2/譚文豪
3/李嘉達
4/譚得志
5/施德來

慳返啖氣啦

#343361 有咩睪見

#177955 投素人

#343361 [P] 咁點解要慳返啖氣？

tuiiiiiiii

tui